［遊行靜坐後，和理非升級］823 人鏈！823 人鏈！

之前有巴打同Facebook講過，不過沉咗底，我再開post

知唔知今個星期五係咩日子？係波羅的海之路三十周年！！！

簡單啲講，二戰時期希特拉同斯大林秘密簽定協議將波羅的海三小國（立陶宛、拉脫維亞和愛沙尼亞）劃入蘇聯勢力範圍，經過長年抗爭，三個國家嘅人民喺當年蘇聯嘅民主化浪潮中發起一次組人鏈嘅活動。

喺1989年8月23號傍晚七點，組成超過650公里嘅人鏈連接三個國家嘅首都，以抗議蘇聯嘅非法佔領。媒體爭相報導呢次抗爭，更直接導致波羅的海三國率先脫離蘇聯加盟國身分獨立，算係和理非成功爭取嘅一例。

今個星期五就係8月23號，時間嚟到三十年後嘅香港，過去兩個月抗爭揭露中共港共打壓香港人嘅殘暴一面，如果我哋要以受害人身分向國際求助，就需要非常上鏡吸引報導嘅抗爭手法，仲可以連結多三個國家。

具體做法：星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

港島就沿電車路
荃灣線就彌敦道駁長沙灣道再上荔景去荃灣
觀塘線就龍翔道駁觀塘道。

好處：方便/ 和平 / 冇咁阻街/ 有影響力/ 畫面靚/ 接觸面廣/ 參與度高

東歐國家、蘇聯國內和臺灣都相繼舉行過類似示威，如2004年約有200萬臺灣民眾參與的228百萬人手牽手護台灣。

連2016年周融都試過號召五千人上山頂，喺太平山頂手牽手，參加「正能量 團結太平山」活動

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Facebook post

光復香港，時代革命

自推

討論路線

push唔到照comment

星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

港島線：沿電車路
荃灣線：彌敦道駁長沙灣道再上荔景去荃灣
觀塘線：龍翔道駁觀塘道

新界有冇建議？？？吐露港公路？屯門公路？？

推

推呀，和理非之極致！

係要搵 影響力大 定 安全 嘅路線

如果靜係要求成功組到，咁大圍到太和應該可以全行人路/單車徑搞掂，但要傳媒配合好好先有足夠影響力

駁到上水粉嶺都好似得

推

#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

一定去

push

721 811

推823

推呀大家 時間唔多

推到有文宣廣傳

太和粉嶺堅遠堅荒蕪 唔好

搞得成霸埋工join!!!!

簡化爲各條過海隧道有無得諗？

good

幫手推 文宣做嘢啦 辛苦哂文宣

推呀推呀

我唔明
大家係咪見國際關注high上腦
我地動用人力物力要做既
應該係更針對政府既抗爭
唔係自high式和理非抗爭…

推到有巴絲諗到實行方案

Um, I actually dun understand too

無得諗，要空中地面都見到

823 人鏈

Q&A
Ｑ：點過馬路？
Ａ：我哋呼籲大家紅燈企返上行人路／中間安全島，綠燈先連。
Ｑ：點解要星期五搞啊？
Ａ：８月２３號係波羅的海之路三十週年。時間定喺放工時間，希望收工搭地鐵嘅打工仔可以加入我哋。
Ｑ：分開三條有乜意思？
Ａ：我哋希望就近同放工嘅市民可以容易加入，所以選擇喺市區各地鐵站附近。其實係分開兩條，只係一條係Ｔ字形，同埋我哋會用天星小輪連埋維港
Ｑ：喺咩站集合啊？
Ａ：筲箕灣 — 堅尼地城，荃灣 — 尖沙咀 + 尖東紅磡黃埔，石硤尾 — 油塘，中間嘅站全部都係集合點。
Ｑ：撞咗基督徒遮打花園喎？
Ａ：基督徒會幫手連, 多謝基督徒弟兄姊妹

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
更多細節容後公佈

大家記住幫手推post落廣告, 推上熱門!!!

各位如果已經預計當日會出席, 可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

Group links
觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
公海
文宣
聯絡
攝影 + 航拍
製片
線路在此！請擴散

823 我會拖手仔

823 人鏈！823 人鏈！

push push

p牌推唔到
其他人幫手大力推！
咩都試吓

人呢???

但我諗起周融覺得嘔心喎

TUI